嘔完之後成晚訓唔着

嘔完之後勁唔舒服, 個胃頂住頂住, 好似想嘔多次咁